### if __name__ == '__main__' 如何正确理解?
```
__name__ 是当前模块名，当模块被直接运行时模块名为 __main__ 

这句话的意思就是，当模块被直接运行时，以下代码块将被运行，当模块是被导入时，代码块不被运行。
```

#### 一般用来写测试案例
```
if __name__ == '__main__':
    hello2.hello()    # 一般用来写测试方法，这样当被当作模块导入的时候也不会执行main里的方法
```